{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71615&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해황토흙펜션꿈의대화"
    },
    "text": "静かで居心地の良い黄土ペンションでは、全客室がマウンテンビューと黄土で作られており、個別バーベキューも可能です。 周辺には望祥海辺が車で4分の距離にあり、琵琶湖海浪展望台は車で6分、千曲黄金コウモリ洞窟は車で22分の距離に位置しています。 入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までです。 客室は全室禁煙で、ペット同伴は事前相談と決済が必要です。 ただし、最大人数の超過や子供の保護者同伴なしでは使用は不可能であり、火災危険物質の使用と客室内での調理はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、その他の事項はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この黄土ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この黄土ペンションでは、全客室がマウンテンビューと黄土で作られており、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には望祥海辺が車で4分の距離にあり、琵琶湖海浪展望台は車で6分、千曲黄金コウモリ洞窟は車で22分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は事前相談と決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "子供を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、子供の保護者同伴であれば宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 374
    }
}